爸爸手術後中風，求外診中醫介紹

爸爸上個月發現有一個良性腦腫瘤，醫生同佢開刀做手術切左出黎，但係好不幸既係因為個腫瘤太接近條血管所以係手術期間導致血管出現左兩個窿，有一段時間唔夠血供應比個腦，令到左腦部分細胞受損或死亡，醒番之後右邊身郁唔到同埋講唔到野，醫生話依家有條血管塞左，情況就等於人地中風一樣，佢唔反對我地搵中醫去醫院同佢針灸，上網睇左中風針灸係有黃金期，所以好心急同佢搵，自己上網都搵左幾個，但係唔知佢地邊個好，所以我想問下各位巴絲有冇上門既中醫介紹

同埋早幾日做左血管造影檢查，然後神經科既主診醫生話都正常，但係X光部既醫生話係一個血管泡，如果真係血管泡係會有生命危險 真係好唔開心，冇諗過一個月前同依家有咁大變化，有冇人可以幫下我

push

Jaxxx Chxx

巴打係咪有介紹？我可以留tg

參考

入黎分享下你睇過覺得好勁既中醫

多謝你先，個po之前已經追晒，好少有提到中風呢方面

有冇得轉去有中醫既醫院 例廣華醫院

我去過廣華醫院針灸，係用電針
而之後我去過嘅浸會大學中醫診所（陳漢賢）就用普通針

浸會單純針灸方面都幾多醫師選
平時見係自閉症小朋友、耳鳴、筋骨傷嘅病人做針灸多

我明白你地一定好焦慮，希望你爸爸平安病況有進步啦

點發現架

幫推poat 祝早日康復

個腫腫壓住神經線，令到佢講野唔伶俐，成日講唔到想講既野，帶佢去急症睇就叫佢留院

你老豆而家仲係醫院定轉左去療養個邊 ???
後者有得幫你安排上門 (去療養部) 吉針。

同埋你要明白就係中風(個腦受傷左 / 壞死左)係無得好返，只能夠通過訓練令到個腦其他部份局部取代原本既工能。

Add my telegram : Go Gogo

巴打留低tg,我幫你轉介
利申：bu grad